台美官方討論成立新國際組織「取代WHO」

尋日美國衛生部長到臺灣、仲有日本前首相都嚟臺灣
點解仲未見到支那國發出嚴正抗議

抗議係咪姐係等於承認台灣係他國

Hi 台灣絲打

台灣勾結外國勢力，做咩唔拉人

正到時非洲D 親支舉手機器都可以收埋皮

識玩

直接「五眼開新谷招人」啦
轉頭拉隊， UN, WTO, WHO退鳩晒佢